認真，四百年前既明朝比起而家既中共更開明

中反
明復

no wechat in 400 years ago

東廠?

錦衣衛?

有監察制度，雖然都係最高層話事